燒山：388區開花！

重點：
1）已經有太多手足比人拉，盡量唔好做刑罰好重嘅野，唔好將暴力升級，暴動襲警嗰啲極大可能入罪，唔需要用火魔堵路

2）所有傳訊要極秘密進行，政府唔敢答國安法有冇追朔權可唔可以叫林鄭落台等，好大機會之後會比人捉

3）分散多區行動，依家無可能聚到一百萬人，只要cut左地鐵站同過海隧道再加上大量S&S，就無可能聚到人，警察每次都知你地會去邊超前部署曬啲警力，只要分300區開花警察就聚唔到眾，無方法有效拉曬所有人，可以搞一次全港五十幾個商場和你sing

4）全球文宣，但係唔好喺香港眾籌，極大可能比黑警告洗黑錢，要喺美國加拿大聯絡NGO搞眾籌

5）到最後可能會引入解放軍，但係應該唔會用實彈鎮壓

6）運動要分開香港行動同國際宣傳，因為終有一日打國際線嘅人會比人拉曬或者返唔到香港，入顛覆國家政權，要喺國際有一個香港代言人，另一方面

7）國安法極大可能今個月28號（聽日）通過，你可以自己揀走定係留，尤其是有家庭負擔嘅人，唔好道德綁架曬所有人留低，留得低就預左要做順民

終於冇講講下正經野突然間鳩笑

推

佢走去台灣聲稱係避秦，中共要拉人，排隊都未輪到佢，事實可能係避債。

其實之前都有人提過

跟番區議會咁分區

每區都起馬2~3千票係黃

有10%肯出都每區2~300人

當有400區同時做 狗最多調到1萬人出黎

每區分得25隻防暴 對2~300人

燒山唔好燈國安法得唔得

佢仲有幾間餐廳係香港開緊，點避債？

咁你係想立定唔立

黑警仲有一招係優勢警力逐點撃破

立
香港支那攬炒

態度正確

燒山就收皮啦
出少句聲燈少陣啦
之前白毛巾掛窗邊都講得出口
垃圾燈神都比d 打手吹風吹到上神台